如果有得比你屌，你會屌肥TB定青靚白淨偽娘？

揀屌林二蚊類型肥TB：正評
揀屌青靚白淨偽娘：負評

有無示意圖？

打丁算

揀打飛機

事實上係兩個唔會有得你屌

🙈🙈

我會屌你老母

肥TB 都叫女人丫

你咁係歧視肥TB

TB有西
偽娘得支棍